[相機測試]真係走左去買部X-T4試伏

15fps連拍, 6.5級防震, 4K 60fps 10bit色
呢個spec憑乜野賣得貴過FF機?
睇埋片先講結論

富士藍?

mij or mic?

MIC

fujifilm買行貨?ON9?

萬二買mic唔值

a7 III 都係 MIC

反而eos r 同z6/7 係MIJ

上面答左,富士買水貨
我再講多次...富士買行正on9

拿巴打我建議你去隔離post咬撚死你講啲富士狗
係到威冇用嫁

＃７１３４１
你SONY影D中囯閪窿全家死？

＃７１３４１
用垃圾SONY就係影D中囯閪窿
水行一鳩樣

會員 #71341 - 空白貓 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

「人渣連郊野公園都唔撚放過」- #1

「消滅曱甴
還我正常生活」

「用索尼相機記錄一班搗亂社會嘅仆街」 - #1

「建國啦屌你老母」

「拍人唱曱甴歌 - #1
呢排班契弟好撚興圍商場一齊唱曱甴歌
去邊度影鳩佢地好？「

尋日速龍西鐵站拉咗條四眼仔 - #1
睇著佢俾人拉
先俾人拉低濕鳩口罩再俾人夾擊
俾速龍按到地上重併命爭扎
後尾俾人拉走連眼鏡都冇埋
有冇人識佢？

速龍小隊加油 - #1
速龍小隊加油打柒班傻鳩！
屌你老母！又唔知自己低鳩能又日日發夢建國！打柒佢！屌你老母！打柒佢！

唔好咁多負皮，洗番平均個數，等啲人唔好click入黎，好礙眼。

講真
用轉接去試,插CANON鏡,好撚ON9喎

唔係秦國？